有冇人買左最新果隻logitech滑鼠 g pro x superlight?? 好冇用

用緊G903 舊版 換左次微動 半年後又壞
想買呢隻

勁好用

微動點都會壞
快慢 睇粒微動乜料

個Fd話輕到玩緊個陣會唔覺揸緊個滑鼠
心諗咁咪無手感囉

其實幾有趣明明前幾年興重手 隻903仲有法碼比你加重
依家出到冇野好出就倒轉

不過想試下 輕過903一半重量

原本打算買 睇真d原來無名指果兩個制冇左

嚇死以為你講另一邊岩岩訂左
佢應該為左cut重量

好似好少可會用到右邊 你拎黎做咩?
我一開波用903直頭block埋右邊

最撚CHEAP 既MOUSE 改一改個涵又可以賣貴D

無線+無線充幾好玩嘅

手感咪又係咁
最緊要啱手型 揸得舒服

新野食水一定深
過幾年先平幾舊 好狗

呢幾年羅技係幾勁d滑鼠
呢個重量 其他牌子仲要打哂洞先做到
都未計佢無線充電技術 邊充邊用
雖然我冇用903平時沖涼食飯插一插 已經夠哂用
依家仲要再耐用d粒電 cls

Bind 左 ctrl + T, ctrl + W
慣左返唔到轉頭

反而打機果陣用g pro覺得好細隻
可能因為平時上網做野用開mx master3

$1299 真心貴
等特價先

咁其實係咪mx 3舒服d 有諗過買本身 但打唔到機就算

岩啊 之前903 又係賣1250 依家900定乜仲有hero版 用耐d準d

我隻903前年買返嚟 兩星期個微動就神神地 之後帶左返公司用 屋企買咗隻chakram 返屋企用算

Logitech出廠全部用支那製微動，自己換咗日本製微動手感勁正又唔會壞

我搵人幫我換 半年左右收皮 仲快過支那
百幾蚊

其實你地d野係邊到學? 想自己學黎換

youtuber自學買支辣雞搵隻舊mouse自己試

無穿窿,60g, 無線, 唔洗成日叉電
有邊間做到

其實唔駛換
拆開佢,拉返緊倏金屬就得

易整wo呢個好似 thx

巴打去邊度搵人換？

linke computer

係咪要booking

應該係
但我寄
你fb問下就知

埋單950蚊

早幾日仲有10EUR OFF

我買左買埋個powerplay

勁好用 輕到唔使用力 又唔使叉電同有條電線扯住

好正

屌巴打做咩唔早d出現 1299買左
直運到港tim?

係, 一個星期左右到

powerplay唔捨得買好似只係布墊加充電
鍾意膠 鋁板之類多d 想試下玻璃 不過大牌子停產哂唔知依家有咩好用

想死

唔該晒巴打
因為買咗隻G304 上網睇又係個支那製微動有問題
諗住睇定有邊間舖頭有得換

我都唔捨得架 之前果隻 double kick 搞到好燥先下決心買

京東買咗隻mx master 2s，折合港紙400左右，勁抵

我都會咁 把幾火攻頂算
用得爽就好

powerplay入面包一布一膠墊

等promotion 先入手

留名想換個輕既
而家用緊G502hero 用得耐手腕好攰

想知 佢係咩AMAZON 意大利?
無呢邊個ACCOUNT 可以買到?

香港買有事都直接一換一唔check
去外國買保養佢包寄翻過黎香港？

用緊有線第一代g502 已經壞壞地
覺得太重 同有條線頂住 但overall黎講都幾好用
平時會玩lol同其他game會用巨集
G pro 定superlight版好？
定係用返g502 / g903 lightspeed都夠哂

G pro唔平幾多
有新買新

好用乎？

岩岩收到貨 估唔到有驚喜

好靚仔 唔鐘意有rbg燈

一拎上手好似dummy咁輕 但控制度冇變差到
同埋佢滑鼠貼好似佔6成? 變到極度順滑 真係好加分

但一見到冇左飛輪即刻sad左
同埋冇dpi制 雖然你改走中制

手感 用過兩版既ss sensei 903 同冷門牌子人體工學
前者sensei 無名指尾指 好似冇位放咁 所謂用用下都會慣 但都算好用
但羅技對稱真係岩岩好放到哂 好尾機

條電線就應該downgrade左 編織線變咗膠線

個skin就好似同ss既磨沙同903果隻唔同
感覺好左

btw 唔好去豐澤買個包裝寫泰文 我問客服港行定水貨
佢淨係答到我拎單可以照去搵logitech維修 兩年 感覺好伏

同埋個官網drive 好伏 預設建議叫你down個 極度簡陋既drive
要撞手神禁去搵903 down 先見到最新既logitech G HuB

Logitech 出名垃圾
入面d電d料 差到仆街

有冇拆解post睇?

一般覺得佢舊果隻好用啲

輕d冇咁好用?

中學DT堂都識啦

辦公上網用一流，完美貼合手型，性價比高過3代

水貨黎，你拎番去整就有

2000fund都係泰文版

咁可能都係行貨黎 我見佢抽獎個網 都有寫豐澤&2000fun

無線mouse 有邊隻係好過logitech

viper好似都唔錯,今日試完黎
不過價錢同superlight差唔多

Razer 就真係不了

其實502 同 903 兩隻light speed 係咪淨係個樣唔同？

想問下logitech有冇G series mouse唔係用支那製微動

應該都係用支那微動仲要係最cheap個隻
唔夠幾個月 話咁快double click

G304 世界第一
庶渣價錢燒鵝質素

個右制痴痴地手 比起左制
打Lol成日Kick走A

就係知佢用支那微動驚好快打柴
最近買咗G304 諗住買隻大啲靚啲嘅
本身G703個外形幾討好我
但驚佢個支那製微動又好快收皮

巴打有冇無線mouse推介

我都諗住買703，個手型最啱我

我係驚支那製微動出事
自己又冇架生又唔識換

要自己試手型先知 唔係g903粒微動差 我會推g903
不過好就好在Logitech 系列換微動唔難
我自己換 omron 微動 用到而家成年都未有double cluck 問題

驚自己換會整壞
同埋未試過焊接

白色會唔會好易有積?

Micro USB 不了

已經無左？

mouse咁貴唔值 始終係消耗品 不過無線貴啲係接受既 不過超過800已經唔會考慮

要點買

加埋power play 真係好好用
不過有時都係有double click 問題

用落同G304 差唔多

隻G304啱啱到咗 用咗幾個鍾
覺得佢個電池位放得太後
成隻mouse前輕後重有啲唔舒服
不過第一次用無線Mouse 覺得幾正 又真係0delay

佢性價比係高到癲

但好驚好快壞微動

可以用3a轉2a電池套
會好少少

想問下邊度有得買
上網搵全部都係台灣網

去鴨寮街行一轉 上次4蚊買左一個
順手買埋3a充電池 輕過普通勁量電

唔該晒巴打
搭單想問埋微動同辣雞嗰啲焊接架生
鴨寮街係咪都有得買

無 因為要加速你換mouse ，保證完warranty 就要double click

一枝雞 3-50 恆溫就貴啲
一包錫線 10蚊有找
一枝吸錫泵/線 應該都係10蚊貨仔

最難都係甩返原本粒嘢
焊反而冇乜嘢

哭撚咗

好啊 唔該晒巴打

之前用G502 Lightspeed
因為G502相對重好多
轉咗之後開頭玩槍game極唔慣
用咗一個禮拜之後

好似幾抵屌，不過得白色有平手汗多係咪會黃

手汗多冇食煙黃得咁誇

就算戴手套用
白膠都係會自動黃

咁等降價/bf入手黑色算 反正唔急

除左重量, g502 lightspeed係咪完勝呢隻?

唔開燈夠我用成個幾禮拜

其實我真係唔需要咁極端，最少比返中軸左右制
用黎做Home/End真係好方便
G903又太巨
真係只望G703後繼好似G603後繼咁，變返多啲制出黎
而又不失輕巧..

想知買白色係咪會好快黃同黑

除左ASUS，竟然冇牌子做到可換式微動?

加socket
零件成本每隻咪多兩蚊到
係生產線要改果下金

屌那星我用G Pro唔夠半年就有小毛病
用用下會突然間好似干擾咁疾下疾下
G502就double click 如果唔係用緊Powerplay即刻轉會

請問你可以轉去邊

屌見Steelseries 新果隻好似唔錯 又話可以防double click